陳浩天呼籲抗爭者用絕對安全真正匿名嘅8chan傾計劃

[係時候升級喇!] 請用絕對安全真正匿名嘅8ch傾project!

*****直接去重點*****
唔需要註冊全匿名即刻留言，從來未試過交過IP俾任何政府
*******************
好多新人加入抗爭行列，但經驗不足，容易有危險。眼見好多人係一個兩萬人公海group講計劃，但心存僥倖覺得冇差佬冇記者，又有好多係FB同連登度講行動，睇見都好牙煙。所以建議大家可以好似鬼佬咁用8ch，唔需要註冊全匿名即刻留言，從來未試過交過IP俾任何政府。

介紹番:
- 8ch個server喺美國
- 持有人係日本2channel同埋美國人Jim Watkins
- 全匿名制
- 可以自己del post，IP record會跟住個post一齊死
- 開post同留言都可以share好多檔案格式：jpg, gif, mp4, swf, pdf
- 8ch係頁底有warrant canary，從來未交過任何IP俾政府!
- 受FB Google封殺，所以係FB share 8ch啲link可能當spam，要係URL入面加個space

8ch嘅少少背景:
8ch係由於4chan嘅/pol/版同/v/版版主政治審查del post，所以啲人再新開出嚟。本來4chan都視為痴線佬聚集嘅地方，例如極右痴線佬，同埋又會有好多落地獄嘅memes。而8ch就係痴線中嘅痴線，最近嘅例子就係紐西蘭槍擊案槍手行動前，係8ch發表宣言。當然我唔係叫大家做同樣嘅事情，但香港呢個地方本來就好痴線，我地係香港呢個地方抗爭更痴線，用8ch都不為過。希望各位痴線佬安安全全，致新加入嘅痴線佬:「Don't die on the first day.」

push

佢唔潛水行出黎即上神枱 家陣群雄無首 要有個知名人士敢企出黎帶嘅 入冊入得7788

其實佢嗰條社團條例搞成點

放棄左上訴
但佢可以用個人身份或者另外整一個團體

On topic: 整咗個8ch香港台今日終於有用有人賞識

巴打

推下

推

佢唔算潛啦今日。。。

又出黎抽水博鏡頭？

up

push可以盡情分享武裝起義對策

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

p !

推
危險野唔好係連登講